524有幾多人會出去 幾多人係屋企開住冷氣睇live

出去？不了
打死都出

不了 做紅衛兵好d

拉

武裝革命再叫我
鳩行不了

雖然口裡說支持攬炒
不過出黎做樣反對下都要啦
唔係外國戰線點打，人地點會出手幫你

歎冷氣會唔會同你講

成班垃圾

投錯

出